ОПИСАНИЕ ПРОГРАММЫ
==================

Основной функционал программы реализован через взаимодействие
трёх основных модулей:

Cash - эммулятор физического хранилища купюр.
Представляет собой набор ячеек для каждого номинала купюр, каждый
из которых описывается соотв. классом MoneyBox.
Умеет принимать и выдавать запрошенное кол-во купюр (в штуках!), а так же
поддерживает примитивную транзакционность (вызовом соотв. методов
у своих MoneyBox). Имеет ограничения на ёмкость купюроприёмников.
Следует отметить, что так как в программе невозможно эмулировать
реальную передачу купюр в приёмник с дальнейшим их разбором, то
метод acquire просто спрашивает:  сколько купюр каждого номинала
вы положили.

Bank - эмулятор банка. Туда посылаются запросы на проверку пина,
состояние счёта и сообщения о его изменениях.
Для упрощения предполагется, что клиенты банка (пин и сумма) хранятся 
в ArrayList (индекс листа - является пином).
Другое ВАЖНОЕ допущение: эмуляция АТМ осуществляется, только пока
программа запущена. Никакие данные не сохраняются.
При перезапуске программы сгенерируется новый АТМ с новым банком.
Модуль также имеет функции по вводу/выводу денег (в рублях), но
оперирует со счётом клиента в банке

АТМ - задача модуля объединить функционал двух предыдущих и организовать
взаимодействие с пользователем - запуск UI.

Имеется также ряд вспомогательных модулей.
